與其插612不如要求佢改少少方針更實際

令到佢批出既錢更快更廣泛
宜家大舊錢等官司先用驚佢比政府攪